電影裡面邊一幕感動到你？

呢套係咩？

十年

life is beautiful
最後個爸爸扮拍戲果幕

呢套小松菜奈勁靚